<resources>
    <string name="app_name">AcsMobile</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="nav_header_title">Android Studio</string>
    <string name="nav_header_subtitle">android.studio@android.com</string>
    <string name="nav_header_desc">Navigation header</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>

    <string name="menu_home">ACS mobile</string>
    <string name="menu_news">Aktualności</string>

    <string name="menu_events">Wydarzenia</string>
        <string name="submenu_reservations">Dokonane rezerwacje</string>
        <string name="submenu_kategories">Kategorie</string>
        <string name="submenu_localisation">Lokalizacje</string>
    <string name="menu_info">Info</string>
        <string name="submenu_sections">Sekcje</string>
        <string name="submenu_leaders">Kierownictwo</string>
        <string name="submenu_team">Kadra</string>
        <string name="submenu_postgraduate">Studia podyplomowe</string>
        <string name="submenu_exams">Egzaminy i zaliczenia WF</string>
        <string name="submenu_athletes">Sportowcy z AMW</string>
        <string name="submenu_clubs">Kluby przy ACS AMW Gdynia</string>
        <string name="submenu_terms">Regulamin ACS</string>
    <string name="menu_pools">Baseny</string>
        <string name="submenu_schedules">Grafik basenu</string>
        <string name="submenu_prices">Cennik OSzP</string>
        <string name="submenu_for_team">OSzP dla kadry AMW</string>
        <string name="submenu_for_courses">OSzP dla kursów</string>
    <string name="menu_objects">Hale</string>
        <string name="submenu_schedules_objects">Grafiki obiektów</string>
        <string name="submenu_prices_objects">Cennik OWFiS</string>
        <string name="submenu_for_team_objects">OWFiS dla kadry AMW</string>
        <string name="submenu_for_courses_objects">OWFiS for courses</string>
    <string name="menu_notifications">Komunikaty</string>
    <string name="menu_contact">Kontakt</string>
        <string name="submenu_phones">Wykaz telefonów</string>
        <string name="submenu_help">POMOC</string>
    <string name="menu_classes">Zajęcia Sportowe</string>
        <string name="submenu_zs_news">Komunikaty ZS+</string>
        <string name="submenu_zs_terms">Regulamin ZS</string>
        <string name="submenu_zs_forms">Formalności ZS</string>

    <string name="open">Otwórz</string>
    <string name="close">Zamknij</string>



    <string name="sectionLabelTextContact">Kontakt</string>
    <string name="sectionLabelTextAdress">Dane adresowe</string>

    <string name="avabilityInfoText">Informacje na temat dostępności ACS </string>
    <string name="avabilityInfoTextPhone"> można uzyskać pod numerem telefonu: </string>
    <string name="phoneNumber">+48 261 262 526</string>


    <string name="uwagaText1">W związku z zaistniałą sytuacją epidemiologiczną na terenie kraju w trosce o Państwa bezpieczeństwo podjęliśmy szereg działań zgodnie z wytycznymi Ministerstwa Zdrowia i Głównego Inspektora Sanitarnego.</string>
    <string name="uwagaText2">Dla zapewnienia bezpiecznego pobytu ACS
prosi o potwierdzanie dostępności telefonicznie poprzez recepcje.</string>

    <string name="adressLabelAcs">Akademickie Centrum Sportowe AMW Gdynia</string>
    <string name="adressContentAcs">ul. Grudzińskiego 1, 81–103 Gdynia</string>
    <string name="adressLabelAmw">Akademia Marynarki Wojennej</string>
    <string name="adressContentAmw">ul. Jana Śmidowicza 69, 81–127 Gdynia</string>
    <string name="logo">logo</string>

    <string name="kierownik_sekcji_bosleje">Kierownik sekcji: kmdr por. Arkadiusz Sobieraj</string>
    <string name="section_content_bosleje">Jedną z wychowanek sekcji jest pchor. Sylwia Smolarek, która jest studentką WNiUO AMW. Studentka AMW bobsleje zaczęła trenować od  2018 roku, kiedy w lipcu trener kadry narodowej zaprosił Sylwie na testy sprawnościowe. Przeszła je pozytywnie, dlatego już w październiku była na pierwszym zgrupowaniu na Łotwie. W Siguldzie (Łotwa) oddała swoje pierwsze zjazdy bobslejem, a tydzień później wystartowała w pierwszych zawodach monobob kobiet, w których zajęła 5 oraz 6 miejsce. Od tamtego czasu wie, że bobsleje to sport dla niej i cieszy się każdą kolejną możliwością startu. W Niemczech, w grudniu odbyły się następne zawody z tej serii, gdzie uplasowała się na 13 pozycji. W nowym sezonie nastąpiły zmiany i wraz z dziewczynami z kadry (Linda Weiszewski, Julia Słupecka i Aleksandra Byczkowska) wystartowały w zawodach Pucharu Europy w dwójkach damskich. Pierwszy start, zakończony na 11 miejscu, odbył się w Lillehammer (Norwegia), następnie startowały w Winterbergu i Königssee (Niemcy) nabierając doświadczenia do późniejszych, ważniejszych startów. </string>
    <string name="section_content_bobsleje_2">W styczniu 2020 roku wystartowały na Mistrzostwach Europy Juniorów zajmując 5 miejsce, tydzień później odbyły się Mistrzostwa Świata Juniorów, które zakończyły na 6 miejscu. Zakończeniem sezonu był start na Mistrzostwach Świata w Altenbergu (Niemcy) ,gdzie były pierwszą polską kobiecą dwójką biorącą udział w zawodach tej rangi. Pierwsze zjazdy na nowym torze kilkukrotnie skończyły się upadkiem, jednak  cztery najważniejsze ślizgi podczas zawodów  przebiegły pomyślnie. Zawody ukończyły na 16 pozycji. Konkurowały z najlepszymi zawodniczkami z całego świata po zaledwie jednym sezonie jazdy dwójką. Aktualnie Sylwia przygotowuje się do następnego sezonu, w którym będzie walczyć o kwalifikacje na Zimowe Igrzyska Olimpijskie 2022.</string>
    <string name="section_button_content_bobsleje">Zobacz aktualności z kategorii bobsleje</string>
    <string name="section_bosleje_photo_description">pchor. Sylwia Smolarek</string>

    <string name="section_futsal_button">Zobacz aktualności z kategorii futsal</string>
    <string name="section_leader_futsal">Kierownik sekcji: mgr Robert Wereszko</string>
    <string name="section_futsal_photo_description">Reprezentacja futsalu AMW Gdynia z 2020</string>
    <string name="section_futsal_content_paragraph_one">Reprezentacja AMW w futsalu podczas Półfinałów Akademickich Mistrzostw Polski w Futsalu rozgrywanych w Toruniu w dniach <b> 23–26 stycznia 2020 r. </b> zyskała markę najbardziej atletycznej drużyny turnieju i była bliska sprawienia największej niespodzianki już w pierwszym meczu.</string>
    <string name="section_futsal_content_paragraph_two">W sumie reprezentacja AMW potwierdziła osiągnięty poziom futsalowy potwierdzając zajęte <b> III miejsce </b> w Pomorskiej Lidze Akademickiej wywalczonym III miejscem w grupie makroregionalnych półfinałów, walcząc o miejsca 9–12 ostatecznie zajęła 10 miejsce i zdobyła 30 pkt. klasyfikacji AMP (I miejsce w kategorii USP /Uczelni Społeczno Przyrodniczych/ w niewątpliwie najsilniejszym makroregionie).</string>
    <string name="section_futsal_content_paragraph_three">Jednocześnie AMW awansowała ok. 20 miejsc w futsalowym rankingu krajowych rozgrywek akademickich, walczyła jak równy z równym z ubiegłorocznym mistrzem i tegorocznym finalistą AMP. Oprócz doświadczenia, które zaprocentuje w kolejnych rozgrywkach zdobyła też uznanie rywali oraz sympatię kibiców i organizatorów, podobnie jak zorganizowana grupa kibiców AMW – studentek WNHiS, uroczo dopingująca we wszystkich meczach naszą drużynę z transparentem „Trzy litery, jedno serce – AMW!”. W pierwszym starciu z akademickimi mistrzami Polski z ubiegłego roku – zespołem Wyższej Szkoły Gospodarki z Bydgoszczy – to AMW, ku zdumieniu i zaskoczeniu mistrzów, organizatorów i kibiców, to AMW prowadziła grę i dominowała na boisku. Wynik bezbramkowy utrzymywał się do 6 min., w której Adam Finfando po zespołowej akcji umieścił piłkę w bramce WSG. Po trzech minutach przeciwnicy doprowadzili do wyrównania, ale AMW szybko ostudziła głowy mistrzów ponownie obejmując prowadzenie 2:1 po strzale kapitana drużyny, inżyniera Adama Woźniaka. W pierwszych sekundach po przerwie Szymon Szultek podwyższył wynik na 3:1. W kolejnej minucie przeciwnicy zdołali zdobyć bramkę kontaktową, ale to nadal AMW kontrolowała grę by w 6 min. drugiej połowy podwyższyć na 4:2 po bramce Mateusza Opielewicza. Taki efekt był możliwy nie tylko dzięki skutecznej grze w ataku ale przede wszystkim dzięki uważnej grze obronnej i wspaniałej postawie w marynarskiej bramce Kacpra Malinowskiego. Jednak na 6 min przed końcem meczu, po osłabieniu obrony AMW, WSG zdobyła bramkę kontaktową na 4:3 by na 2 min. przed końcem meczu doprowadzić do remisu 4:4. W końcowej fazie starcia z akademickim mistrzem Polski zabrakło doświadczenia z boisk futsalowych i drużyna WSG złożona z profesjonalnych futsalowców zdołała przechylić w ostatniej minucie szalę zwycięstwa na swoją stronę z wynikiem końcowym 4:6. W kolejnym meczu grupowym AMW potwierdziła klasę zdecydowanie wygrywając 3:1 (do przerwy 1:1) z drużyną Uniwersytetu Przyrodniczego z Poznania. Na listę strzelców wpisali się ponownie Szymon Szultek, Mateusz Opielewicz i Adam Woźniak. W trzecim meczu grupowym, decydującym o awansie do fazy finałowej, AMW ponownie narzuciła swój styl gry zdecydowanie wyżej klasyfikowanemu rywalowi – drużynie Uniwersytetu Szczecińskiego, by w czwartej minucie objąć prowadzenie po bramce Dominika Pyrackiego, nieustannie bombardującego przeciwników silnymi strzałami spoza pola karnego. Wynik 1:0 utrzymywał się do przerwy oraz przez pierwsze 9 min. drugiej połowy. Szczecinianie zdołali wyrównać na 1:1 dopiero po uzyskaniu przedłużonego rzutu karnego dzięki skrzętnemu symulowaniu i kumulacji fauli. W tej sytuacji każdy kolejny faul Marynarzy oznaczał rzut karny dla drużyny przeciwnej. Dzięki takiemu handicapowi i wyrównującej bramce Szczecinianie złapali wiatr w żagle i to oni podwyższyli w kolejnej minucie na 1:2 by ustalić wynik spotkania 1:3 na dwie minuty przed zakończeniem spotkania. Nie pomogły ściągnięte z Gdyni na ten mecz, po osłabieniach urazowych z pierwszego dnia, posiłki w osobach świeżo upieczonego inżyniera Huberta Turka i Macieja Kaszorka ani też wspaniała dyspozycja bramkarza Kacpra Malinowskiego walczącego podczas turnieju z przeciwnikami.. i chorobą. Marynarze musieli uznać wyższość lidera środowiska szczecińskiego złożonego z zawodników III i IV ligi oraz profesjonalnych futsalowców, bazującą na doświadczeniu i boiskowym sprycie.</string>
    <string name="section_futsal_hyperlink_one">Z racji niespodzianki w pierwszym meczu organizatorzy zdecydowali się transmitować ten mecz AMW w lokalnej TV. Relację telewizyjną z całego meczu trwającą ponad godzinę (mecze rozgrywane 2×15 min. aktywnego czasu gry) można obejrzeć pod linkiem: <a href="https://www.facebook.com/AMPFutsalTorun/videos/795857814229386/">Relacja telewizyjna</a></string>
    <string name="section_futsal_content_paragraph_four">W rywalizacji o miejsca 9–12 AMW, po kolejnym niezwykle emocjonującym meczu, AMW pokonała 5:4 Uniwersytet Medyczny z Poznania po serii rzutów karnych. Tym razem ekipa Medyków, która przybyła na turniej z masażystą i dotychczas dała poznać się z bardzo ostrej, wręcz brutalnej gry musiała zmierzyć się z meczu z Marynarzami, po którym z pewnością potrzebowała rozszerzonej pomocy medycznej. Mimo wyrównanej gry, to Medycy pierwsi objęli prowadzenie i do przerwy prowadzili nawet 0:2. Po przerwie Marynarze przystąpili do odrabiania strat. Dwa razy na listę strzelców wpisali się Bartosz Wilmowicz przy 1:2 i Mateusz Opielewicz 2:3 a wyrównującą bramkę „stadiony świata” strzelił Mateusz Opielewicz – odpalonej rakiecie z 15 metrów, strzałem pod poprzeczkę bramki Medyków (50 min. 32 sek. w relacji video). W rzutach karnych dwukrotną obroną popisał się Kacper Malinowski a bramki dla AMW ponownie strzelili Bartosz Wilmowicz i Mateusz Opielewicz.</string>
    <string name="section_futsal_hyperlink_two"> Relację video z całego meczu można obejrzeć tu: <a href="https://www.facebook.com/AMPFutsalTorun/videos/261548274813066/">Relacja video z meczu</a></string>
    <string name="section_futsal_content_paragraph_five">W ostatnim meczu turnieju AMW uległa PUSS Piła 2:5 (wynik do przerwy 0:1) a najlepszym zawodnikiem i najskuteczniejszym napastnikiem drużyny AMW w tym meczu okazał się bramkarz Kacper Malinowski, który przy wyniku 0:2 w 3 min. drugiej połowy wpisał się na listę strzelców próbując poderwać do walki zespół. Drugą bramkę dla AMW strzelił Mateusz Opielewicz.</string>
    <string name="section_futsal_hyperlink_three">Więcej pod <a href="https://www.ampy.pl/files/docs1920/wyniki/1920_futsal_m_a_wyniki.pdf?fbclid=IwAR3UO7qGpf4xX6FKQdaOmPd8wXQ5JguNGlTRAfnEVV-jOu3Pos7Ec2G7vZw">Linkiem z wynikami</a> </string>

    <string name="section_leader_athletics">Kierownik sekcji: kmdr ppor. dr Maciej Bzdawski</string>
    <string name="section_trainer_athletics">Trener: mgr Agata Brygoła</string>
    <string name="section_volleball_leader">Kierownik sekcji: mgr Sławomir TYBURA</string>
    <string name="section_volleyball_leader">Kierownik sekcji: mgr Olek Steciuk</string>
    <string name="section_swimming_content_one">Historycznym sukcesem zakończyły się zmagania naszych pływaków podczas Mistrzostw Szkolnictwa Wojskowego w pływaniu które odbyły się 28.02.2019 r. na pływalni Lotniczej Akademii Wojskowej w Dęblinie. Po ciężkich zmaganiach i wyrównanej rywalizacji podopieczni trenera Olka Steciuka wywalczyli pierwsze miejsce wśród wszystkich uczelni wojskowych!</string>
    <string name="section_volleyball_content_2">W składzie zespołu AMW były cztery kobiety: pchor. W. Prentka, pchor. A.Wojciechowska, mat K. Tylińska, które indywidualnie zdobyły złote medale, a pchor. J. Nita brązowy medal.</string>
    <string name="section_volleyballl_content_3">Przedstawicielami męskiej części zespołu byli kmdr por. P. Rodwald, kpt. mar. W. Ligór, kpt. mar. N. Steciuk, pchor. B. Ogórek, którzy indywidualnie wywalczyli 2 złote medale, pchor. K. Kukulski złoty i srebrny, pchor. M. Kaźmierczak, pchor. M. Janczak dwa srebrne oraz chor. mar. Sz. Konkel dwa brązowe medale.</string>
    <string name="section_volleyball_content_4">Nasze sztafety po bardzo emocjonujących bojach wypływały dwa złote i brązowy medal. Nasza uczelnia zwyciężając pokazała, że Akademia Marynarki Wojennej silnie jest związana z wodą, a nasi żołnierze pokonali dużo liczniejsze pod względem osobowym uczelnie takie jak WAT, AWL czy LAW. Należy tylko zadać sobie pytanie co będzie gdy nasi pływacy będą mieli dostęp do akademickiego basenu, a wiemy, że to już niedługo…</string>
    <string name="section_weightlifting_leader">Kierownik sekcji: mgr Jerzy GOŁĄBEK</string>
    <string name="section_weightlifting_button">Zobacz aktualności z kategorii podnoszenie ciężarów</string>
    <string name="section_weightlifting_content">Czołowi zwodnicy : \n - Iga Siemionow, \n - Kinga Przybysz, \n - Piotr Budych, \n - Wojciech Kolecki, \n - Dawid Jutrzenka-Trzebiatowski \n</string>
    <string name="section_rugby_buttton">Zobacz aktualności z kategorii rugby</string>
    <string name="section_rugby_leader">Kierownik sekcji: chor.sztab Daniel Kowalski</string>
    <string name="section_rugby_photo_description">plakat sekcji rugby</string>
    <string name="section_self_defence_leader">Kierownik sekcji: instruktor Krystian Kaszubowski</string>
    <string name="section_self_defence_content"><b>SUKCES W SZTUKACH WALKI!</b> \n\n 7 grudnia 2019 w hali Akademii Wojsk Lądowych we Wrocławiu odbyły się III Mistrzostwa Służb Mundurowych w Sportach Walki o Puchar Rektora-Komendanta AWL. \n\n 116 zawodników rywalizowało o zwycięstwo w czterech dyscyplinach: brazylijskim jujitsu, judo, karate i zapasach. Klasyfikację zespołową wygrali żołnierze przed strażakami i funkcjonariuszami służby więziennej. W zawodach startowali przedstawiciele kilkunastu służb mundurowych. Tym razem zawodnicy walczyli w zapasach w stylu wolnym, judo, brazylijskim jujitsu bez kimona oraz w karate kyokushin. Akademię Marynarki Wojennej reprezentowało dwóch podchorążych z 1. Kompanii szkolnej: pchor. Jakub Radziwiłowicz i pchor. Mateusz Szcześniak. Podchorążowie startowali w dwóch dyscyplinach: w brazylijskim jujitsu i karate.\n\nPierwszy z nich po bardzo zaciętej walce niestety musiał uznać wyższość swojego rywala zwycięzcy danej kategorii. Natomiast drugi podchorąży uplasował się na pierwszym miejscu na podium, zdobywając złoty medal dla barw swojej uczelni.<br /> <br /> Zawodnicy przygotowywali się pod okiem mł. chor. mar. Macieja Podgórnego z dywizjonu Okrętów Wsparcia.</string>
    <string name="section_self_defence_button">Zobacz aktualności z kategorii samoobrona</string>
    <string name="section_shooting_hyperlink">Absolwentka AMW Gdynia, która odnosiła sukcesy w strzelectwie to <a href = "https://pl.wikipedia.org/wiki/Joanna_Tomala">Joanna Tomala.</a> </string>
    <string name="section_shooting_content">Jej przygoda ze strzelectwem zaczęła się pod koniec 2 klasy gimnazjum, kiedy to do Zespołu Szkół w Grobli przyjechał trener z bocheńskiego klubu sportowego TKKF „Promień” Bochnia, Mieczysław Balicki. Strzelanie z pistoletu i karabinu potraktowała wtedy, jako ciekawą rozrywkę pomiędzy lekcjami, nie sądziwszy, że oto otwierają się przed nią drzwi do zupełnie innego świata.\n\nOd zamiarów do czynów nie było jednak tak prostej drogi, ponieważ by móc trenować, Asia musiała dojeżdżać na strzelnicę w Bochni ponad 20 km przy równoczesnym pogodzeniu swoich lekcji oraz godzin otwarcia strzelnicy. Jednak dla chcącego nic trudnego, udało się! Niestety, był to tylko jeden dzień w tygodniu, ale mimo wszystko to wystarczało, by już po paru miesiącach kilkukrotnie znaleźć się na podium zawodów międzywojewódzkich. Tak niewielkie, wydawałoby się w tej chwili, sukcesy zachęcały do doskonalenia się jeszcze bardziej, co zaowocowało m.in. dwunastoma pierwszymi miejscami w 2010 roku, w tym wygraniem Ogólnopolskiej Olimpiady Młodzieży.\n\nSukcesy tak młodej zawodniczki (do końca 2011 roku była ona bowiem juniorką młodszą) nie obyły się bez zainteresowania trenerki kadry Polski juniorek, Jolanty Samulewicz. Bowiem z początkiem 2011 roku Joanna została powołana do reprezentacji Polski. Warto zaznaczyć, że już pod koniec stycznia, wygrała ona prestiżowe i mocno obsadzane w zawodników zawody międzynarodowe w Monachium, a następnie Mistrzostwa Europy Juniorów we włoskiej Brescii. Po obfitym w sukcesy roku kalendarzowym, Asia ponownie zakwalifikowała się na Mistrzostwa kontynentu, tym razem, by skutecznie obronić tytułu Mistrzyni Europy.\n\nMówi się, że do trzech razy sztuka. Jednak w przypadku Joasi, która właśnie po raz trzeci z kolei walczyła o złoty krążek na Mistrzostwach Europy, to powiedzenie się nie spełniło i zawodniczka bocheńskiego klubu zajęła miejsce zaraz za podium. Hart ducha i zapał sportowca zaowocował jeszcze w roku 2013 udziałem w ścisłym finale Pucharu Świata (dodam, że Asia była jeszcze wtedy juniorką) oraz trzecim miejscem na kulowych Mistrzostwach Europy Juniorów w Chorwacji.\n\n 2014 rok przyniósł wiele dobrego. Kolejne pneumatyczne ME zaowocowały ponownym zakwalifikowaniem się Joanny do finału, a co więcej, ustanowieniem przez polską drużynę rekordu Europy oraz rekordu Świata w kategorii juniorek. Była to czwarta wygrana z kolei i to jeszcze w jakim stylu. Nie bez powodu polska drużyna juniorek nazywana była Dream Team (ang. Drużyną Marzeń). Później finał w Mistrzostwach Świata Juniorów, a także zajęte 3 miejsce drużynowo. Następnie nadszedł czas na reprezentowanie uczelni wyższej, a mianowicie Akademii Marynarki Wojennej im. Bohaterów Westerplatte, w Akademickich Mistrzostwach Świata odbywających się w Zjednoczonych Emiratach Arabskich. Joanna zdobyła tam „na konto uczelni” złoty medal indywidualnie, a także dwa złote medale drużynowo. Miłym podsumowaniem tego roku było wygranie samochodu osobowego na zawodach międzynarodowych w Białymstoku.\n\n Od 2015 roku Joanna Tomala startuje w zawodach już jako seniorka, jest ona multimedalistką Mistrzostw Polski, do ubiegłego roku ciągle reprezentowała AMW na zawodach akademickich. W 2016 roku na Akademickich Mistrzostwach Świata zajęła 5 i 10 miejsce indywidualnie, a także 2 i 1 miejsce zespołowo. Na swoim koncie jako seniorka posiada także m.in. drużynowy brązowy medal ME z Królestwa Niderlandów, srebrny drużynowy medal ME z Wrocławia, finał Pucharu Świata w Azerbejdżanie i liczne wysokie wyniki. Warto nadmienić, że w całej swojej karierze , jako reprezentantka Kadry Narodowej Polski, tylko raz nie brała udziału w imprezie sportowej rangi Mistrzostw Europy i Świata, co stanowi o jej wysokim poziomie sportowym.\n\nJako że w dyscyplinie strzelectwo sportowe nie ma wyraźnie zaznaczonego okresu roztrenowania, to strzelcy trenują i rywalizują zarówno w okresie jesienno – zimowym (kiedy trenują i konkurują w zawodach z broni pneumatycznej) jak i w okresie wiosenno – letnim (wtedy oprócz broni pneumatycznej, dochodzi broń, w której używa się amunicji ostrej). Tak właśnie wyglądało ostatnie 12 lat życia opisywanej tu zawodniczki. Praktycznie bez chwili wytchnienia. Czy miała momenty zwątpienia i chęci odejścia od strzelectwa? Otóż miała. Jednak tylko na początku tej przygody. Trafiając na odpowiednie osoby oraz posiadając takowe wokół siebie, Joanna zajmuje się strzelectwem sportowym do tej pory. Od 2013 roku jest studentką naszej uczelni (z przerwą spowodowaną nadmiarem obowiązków), a od 2015 roku również żołnierzem zawodowym Marynarki Wojennej, dzięki czemu reprezentuje ona jednocześnie Wojsko Polskie na arenie międzynarodowej.</string>
    <string name="section_shooting_button">Zobacz aktualności z kategorii strzelectwo</string>

    <string name="section_cilmbing_button">Zobacz aktualności z kategorii wspinaczka</string>
    <string name="section_climbing_leader">Kierownik sekcji: instruktor chor. mar. Marcin, instruktor chor mar. Szymon KONKEL.</string>
    <string name="section_table_tennis_leader">Kierownik sekcji. kmdr por. Bartosz KUCHARSKI.</string>
    <string name="section_saliing_button">Zobacz aktualności z kategorii żeglarstwo</string>
    <string name="section_sailing_leader">Prowadzący: Katarzyna TYLIŃSKA.</string>
    <string name="section_basket_button">Zobacz aktualności z kategorii koszykówka</string>
    <string name="section_basket_content_one">II-ligowy drużyna koszykówki w ramach, której występują słuchacze AMW. Drużyna w rozrywkach 2020 zdobyła mistrzostwo Polski.</string>
    <string name="section_basket_photo_caption1">skład Asseco AMW II Gdynia 2019/2020</string>
    <string name="section_basket_hyperlink">więcej na: <a href="https://rozgrywki.pzkosz.pl/liga/4/druzyny/d/2997/arka-amw-ii-gdynia-/mecz_po_meczu.html#top">stronie.</a></string>
    <string name="section_basket_content_2">Drużyna Asseco Arka AMW II występująca na co dzień w rozgrywkach II ligi koszykarskiej została w Katowicach Mistrzem Polski w kategorii U20. O sile zespołu stanowią studenci Akademii Marynarki Wojennej, a MVP turnieju finałowego został Grzegorz Kamiński student I roku WDiOM.</string>
    <string name="section_basket_content">W meczu decydującym o mistrzostwie Polski nasi koszykarze pokonali Trefla Sopot 76:65. Trzecie miejsce dla AZS AWF Mickiewicz-Romus Katowice.</string>
    <string name="azs_hyperlink">Koszykarze składający się z studentów cywilnych i wojskowych jak co roku występują w Akademickich Mistrzostwach Polskich oraz organizowane przez Akademicki Związek Sportowy AZS (więcej na <a href="https://www.ampy.pl/">stronie Akademickich Mistrzostw Polski</a>).</string>
    <string name="azs_content"> W 2019 roku AMW zdobyła srebrny medla na Akademickich Mistrzostwach Polski. \n\nAMW w 2018 roku zdobyła brązowy medal na Akademickich Mistrzostwach Polski. \n\nW 2017 roku AMW zdobyła złoto na Akademickich Mistrzostwach Polski. \n\nPoniżej nawet można zobaczyć mecz AZS AMW GDYNIA:</string>
    <string name="section_basket_women_leader">Prowadzącym jest Arkadiusz Komorowski</string>
    <string name="sections_swimming_button">Zobacz aktualności z kategorii pływanie</string>
    <string name="section_volleyball_button">Zobacz aktualności z kategorii siatkówka</string>
    <string name="section_athletics_button">Zobacz aktualności z kategorii Lekkkoatletyka</string>
</resources>